[美斯500球] [鳩白回家] 巴塞隆拿球迷討論區 (190)

雙標題咁有型

第一次開呀,唔識規矩

靚女做乜都型

冇左迷囝撚狗

迷囝開 一定係叫契家佬回家

今年r聯決賽出唔出嚟睇波?

戰。術

嬌b你漏哂迷囝d圖

蛙蛙

咦

慘冇人道嘅悲劇

下次先

同場加映:
迷仔燈到艾巴冇得出場

綠帽垃圾再被收辱

靜啦垃圾

呢2句就完美解釋哂成件事

我收收皮先 無人理

I wish you were here, dear,
I wish you were here.
I wish you sat on the sofa
and I sat near.
The handkerchief could be yours,
the tear could be mine, chin-bound.
Though it could be, of course,
the other way around.

I wish you were here, dear,
I wish you were here.
I wish we were in my car
and you'd shift the gear.
We'd find ourselves elsewhere,
on an unknown shore.
Or else we'd repair
to where we've been before.

I wish you were here, dear,
I wish you were here.
I wish I knew no astronomy
when stars appear,
when the moon skims the water
that sighs and shifts in its slumber.
I wish it were still a quarter
to dial your number.

I wish you were here, dear,
in this hemisphere,
as I sit on the porch
sipping a beer.
It's evening, the sun is setting;
boys shout and gulls are crying.
What's the point of forgetting
if it's followed by dying?

睇禾朗登基？

可以成立long d 失敗黨

u唔帶肥婆出黎可以think think

冇mk john

Cardiff等

呢張啊屌

當然

Me調前啲ok?

come back hk la

屌奶星 迷山真係好高汁

Me ok

ok
比少個>你

吊 作為我皇fans 一早book 埋巴士添啦

再嘈加多兩個

點都>迷煙啦

迷山黨日益壯大
好安慰

下季打吡一齊睇ok?

鳩白回家咩

我決定下年去巴塞隆拿

係

鳩白

有詩睇

Joseph Brodsky好野嚟

老老柒柒，英倫BAND嚟講，論風格變化，只有RADIOHEAD先可以同撩柯打班友置啄

近排先開始學睇
成日都唔係好明
夜啲睇下呢篇先

禾feel到有手足叫我牙

睇都係係幾樣野

一、意象
二、形式
三、節奏
四、用字
五、情感

當日既教徒寥寥可數

吊我之前入學校就係教呢啲
班初中雞唔想聽結果我全程9up啲波等時間過

Radiohead好難入口

聽coldplay算

講真大眾口味其實先最危險

Creep勉強ok

梗係聽paranoid android//kid a果類啦
夠晒聽覺衝擊

碧神回歸

我係專登入黎串鳩25白的。

拉B
搵到你好苦

原來

Paradise好正

撚完迷仔 撚綠帽仔 而家撚小白

好多都正，可惜唔黎香港

Yello

好滾動
迷山never die

Funsun

W.H.Auden//Funeral Blues

Stop all the clocks, cut off the telephone,
Prevent the dog from barking with a juicy bone,
Silence the pianos and with muffled drum
Bring out the coffin, let the mourners come.

Let aeroplanes circle moaning overhead
Scribbling on the sky the message 'He is Dead'.
Put crepe bows round the white necks of the public doves,
Let the traffic policemen wear black cotton gloves.

He was my North, my South, my East and West,
My working week and my Sunday rest,
My noon, my midnight, my talk, my song;
I thought that love would last forever: I was wrong.

The stars are not wanted now; put out every one,
Pack up the moon and dismantle the sun,
Pour away the ocean and sweep up the wood;
For nothing now can ever come to any good.

呢首好紅但寫得好差

多人迷咪又係垃圾

MK

大鑊呢首我識彈咁我咪好mk

最鍾意warning sign

我都sick
自彈自唱水左條女黎

XAVI係蛙白？

我鍾意早期多啲，純種Brit-Rock味重，但最鍾意果首係第三隻碟嘅FIX YOU

A rush of blood to head 好高汁，我比較好in my place

呢首聽親眼濕濕

我都唱過俾女友聽

suede the best

齊人係時候出公海反抗啦

差悲觀蛇

睇你用乜用評核標準，Suede係有變化，但變得愈來愈商業，我唔覺我呢個係好嘅傾向，但撩柯打（Joy Division) 起碼有三期變化

鬼谷//茅爺//隊長//Pique//心戰//on9鴻//主席果班無晒啦

佢同鳩白pm得興起 唔出黎了

仲有粒粒雪膠//牛//執紙皮//屙屎果班

屌你老味呀支那人

足協咪又係由佢

pink floyd?

咁佢地轉過好多次人喎

遲啲有唔明問你
btw你讀文學有咩工做

creep神曲

教書補習寫文執文啲無聊野囉

Barça kits for 17/18 season （rumour)

唔夠pop

仲有in rainbows
聽到變痴線佬

第二件曼城 第三件羅馬黎既喂

俾你快過我講

最靚係sponsor個字

auden
前幾日喺隔離post睇左Musée des Beaux Arts

鳩白點睇下季組軍
買咩人清咩人

W.B.Yeats
T.S.Eliot
W.H.Auden

二十世紀英詩三巨頭
奧登同艾略特簡直係一種對照

右閘-馬里奧費南迪斯，巴西國腳，夠高，扭得，跑得
中堅-Jorge Meré
中場-諗唔到

三件都好柒

where is 鳩白

買人前應該要搵個好教練

如果係阿里巴巴咪仲衰

如果想睇有關奧登嘅評價，記得睇Joseph Brodsky篇To please a shadow，收錄左係佢果本less then one

中堅居然唔吹奏laporte

同stones同一類

成撚日傷，好撚難攪啫

教練換冰個好呀9白?

朗奴鳩文啦屌

ok computer最撚正

點睇muse

好悶好商業

maroon5

呢個pop都我都頂唔順

呢啲真係算罷啦，妹妹仔會鍾意嘅

舊歌好撚正喎
time is running out, uprising個堆
近排聽nirvana同arctic monkeys

佢教華西災難級

一有鳩白變左音樂台

我依家聽多左LOCAL
米奇老味神奇屋//Elf//Huh//David Boring//粉紅A//AMK果類

改番舊名啦

呢兩年ok又係名宿又熟巴塞戰術
ok嘅應該

可以係文學台

你叫我？

四月尾了，英國仲落緊雪

Oscar gracia幾好，至少熟告魯夫套野

Yes

文學唔熟 電影我熟

咁改返舊名啦你都

怪唔得april is the cruellest month breeding啦

你又唔改返垃圾布斯基斯

轉聽J rock
有冇同好

上個post講緊trainspotting㗎

有聽one ok rock
有咩推介

但嚟緊星期日又熱到可以著短袖

呢排好左，所以唔使燈
依家要幫山神含，帶領阿狗打贏哥狗

香港呢幾日都係咁，早兩日熱到出汗，今日又細雨煸飛

呢套經典

我呢排聽緊oor, mr children同my first story
One ok rock聽頭幾隻碟

呢套我心目中十大嚟，可惜收尾有少少說教，雖然係開放式結局
不過2完美補修左呢樣野

要我排十套我諗都未有佢
top20到啦

哦我睇重果種係表現形式，劇情我一般唔太重視
trainspotting果種魔幻現實鏡頭到依家都好新潮

呢套有冇睇過

反而同樣都係講吸毒嘅requiem for a dream我就覺得好麻麻

有呀

台灣indie

迷上癮拍攝手法夠新穎
代入第一人身

種視覺衝擊都唔夠強，衰啲講我睇酒徒種視覺效果仲出格啦，雖然一種係文字一類係視像

agger
okc>in rainbows>kid a>amsp>the bends>httt>amnesiac=tkol

吸毒戲我都麻麻

發條橙啦

我自己最鍾意就radiohead muse同pink floyd

吸毒戲好喎，夠晒病態，完美反射現實鏡面。

one ok pop
日本淨係有聽xjapan

係好睇嘅，有無去過香港間kubrick？

頭幾隻唔pop
世界級

第一次睇感受無啲人講到咁誇張
可能代入唔到

日本indie就mono同toe

試下聽先

我個fd係咁J sunny day service

不過我都認同好多痴線佬劇都有吸毒plot
foght club個種我就覺得好正

留意返
純音樂嚟

MONO同TOE都唔係大路野喎
前者玩POST-ROCK ，後者玩MATH ROCK
你聽落應該覺好怪

而家聽親貝多芬都起雞皮

大路野就唔使特登講啦

stanley kubrick

有冇jrock推介
聽左一個月

月黑高飛 發條燈 fight club 高登三寶

btw近排係咁j bach嘅Brandenburg concerto

記得聽furtwangler指果啲版，卡拉揚都OK

Edward Norton

台灣indie啦

鳩白有無睇卡繆
早排睇咗plague嘅話劇，又係

畢佬型到

聽開邊隊?

兩本小說（the stranger//plague)加推石頭加佢把扎記都睇過下嘅，但佢啲野我睇得唔算多
你覺得邊方面唔好？

我反而鍾意norton果隻斯文feel
加埋個look好頹廢好正

講起CAMUS呢度班友又聽開BRIT-ROCK

牧師成個角色無咗，個人覺得好緊要嘅
主角換咗女人做
頭十五分鐘係每人講對白講故事出嚟

痴線鳩白一返黎極速推po

最尾炸撚左佢城應該係好多香港人心目中一直希冀嘅事

留意到我老死巴禾子又去咗扑嘢無上水

講疤嘅唔夠十句

屋企仲有佢本異鄉人

近排睇緊leftovers

Muse is Shit

Camus 係我讀intro to Philosophy嘅Paper題目來

刪角色都正常，不過刪牧師就怪左啲
至於用對白交待劇情係破壞左一般人睇劇嘅模式，但都係一種新嘅表現手法嚟嘅

有冇philo入門豬推介呀
最好英文

羅素本西方哲學史啦

好睇，但plague更好睇

出面睇書post大把

鳩白好鳩

留名待j

哲學有兩條水路架喎，歐陸同分析

疤區個個都好有修養

麽牙

有咩分別

有修養嘅mk 子

我係人才

前者好似文學，後者對一般人嚟講難好多

成班傻仔
鳩白仲考緊DSE渣

佢考左幾多年

由第2年開始考

DSE乃至AL啲訓練都係算罷啦，其他科我唔知，文學院果啲你入到U都係重新洗牌

近排無乜電影令我特別深刻
對上兩套係la la land同
manchester by the sea

Agger

其實就睇你個人鍾意睇啲乜
然而對哲學嘅基本功好似要識下哲學史上一啲重要嘅人物 喺分析哲學同歐陸哲學都係咁讀㗎啦

只係我一直以來都係讀得好歐陸咁解

唔係講笑，前年現實中識得幾個蝗迷，佢地成班話白伯仲係DSE 雞 考咗好多年dse

2015年的話又可以有幾多次呀

劇嚟 唔係電影

睇開AV, 唔識你呢d

讀哲學的話，計數叻會舒服好多，LOGIC好撚煩

中場買人點睇？

美劇我都睇好多
近排套fargo第一集已經好撚掂

LA LA land垃圾
我覺得mbts比moonlight更值得拎最佳電影

Kong u 講風涼話

science 撚

中場到依家都覺得有少少關戰術事
鳩白可能係因為退化，但其他幾個中場我覺得係安蛇用得鳩
反而兩個世界級（泰亞高//維拉提）都未必買到
可以試下啲潛力新星再抽下先

學術台

屌你終於上水
夠鐘撚狗

fargo套劇改得好勁
同電影完全無相關

兔仔可否教溝女

Lm學野

未睇fargo

仲有一個月就house of cards

佢既演繹雖然係有啲老土 但我都幾buy
起碼最後7分鐘觸動到我 同埋導演對jazz既執著

mbts就成套都好虐心 casey affleck既演出

agger

Prisonbreak

係 同埋劇入面個種黑色幽默好正

呢套又係留名待睇
好多劇未睇
睇完leftovers又要選擇困難症

我期待game of thrones多啲

8月出？

樓鹿毒完philo有咩做

got有排啦

7月中

Doing lab

近排開始睇song of ice and fire

5月中sub番1個月netflix睇hoc同iron fist

未睇過true detective season1既話極度推介
不過只睇s1好了，Matthew 正到

星期五睇禁斷之百合

terrarium 算
屌我翻版都係咁話

書寫得正過劇 啲人係咁講

呢到咁多mk 幾時輪到我

音樂台-->學術台-->影視台

哇屌你老母
mmc型到我諗返都扯扯地

係
但係條仆街肯出book 6未

Netflix如果唔係少劇，我會長期sub

痴撚線推我咁快但成個post變撚左音樂台

唔講咁多了 廢事比班mk屌

好過之前屌叫春台

仲有學術同影視

仆街！！！呢套係我至愛

好過

netflix唔算少啦
hbo
如果唔係睇波個plan包埋都唔會sub hbo

我身邊無人睇！！！
我無呢套先愛上Matthew

Btw

幾個鐘推爆上個post再加新post十幾頁真係應該得上次6-1先做到

所以話，成班狗公，一有女就蒲哂頭

之前揸機Part Time搵食 雖然而家唔算 但搵緊機會轉

你掛住扑嘢唔上水

佢啲德州腔好性感

睇緊新一季，個個星期追緊

有冇睇Dallas Buyers Club

早排戲院做£1舊戲 睇咗套Amistad
好嫩口 戀愛了

mmc套成名作
但我睇佢既第一套係interstellar

講起accent
你地有冇特登練accent?
想練成rp但係練極都唔似

你唔係外國住點練

有
成日喺街J人啲倫敦音

michael caine個accent好好聽

我反而覺得呢個look好型

香港讀呢啲科真係

我好鍾意rp
搞到有時唔想睇美劇學壞

冇女

其實外國都碌柒，我有個手足係荷蘭讀Mphil嚟緊轉PHD去過cambridge開conference都話有PHD都好難搵教席。

啲moon post狗係咪睇足我地吹咁耐水呢

咩major先
香港大專本身唔多啦

咪啦RP
真係以為自己貴族咩

利申我講英文似法國佬溝Cockney

巴禾子

哲學囉就係，不過佢分析果邊嘅

印象中Michael Caine都cockney

聽過有人話想學蘇格蘭accent

Wolf of Wall Street配角

liverpool accent都好過癮

北少少已經好難聽
有時仲難聽過港式

冇咩研究accent
只不過睇batman同kingsman覺得呢個人個口音好好聽

留意到有啲手足呢幾個鐘冇出聲搭唔到嘴

早星期喺新加坡
有時返到間Apartment 望下部電視有HBO
仆街 有日做緊How to lose a guy in 10 days
十鳩幾年前嘅戲 Matthew McConaughey 咁撚靚仔
當年仲做緊偶像派

你地咁有文學修養，粗人點搭咀

職業無分貴賤
我master都係做侍應

維拉堤70m有機呱
Thiago bb chu
潛力新星: Ag Dso Rafinha alena samper?
Alena太細 samper定位係接busi
Dso is lw/lm 細佬玻璃

知識分子
1. 鳩白

你地又冇人傾工程傾archi, 傾art

巴禾子幾時再一齊去做尖操人魚線

咪撚用 得唔得，好嬲打

一大堆sp?

左腳膝頭傷完，做唔到運動了

女我照打

Engine撚
You之前讀咩engine ga?

architecture

十字？
Me中4已切右膝半月版

估唔到你除左綠帽
仲傷膝

冇咁嚴重，內側韌帶+骨膜， 唔跑得唔跳得唔踎得，呢種天氣更加嚴重

我左腳咬左柴仲未好返哂
成個月無踢波了

La Liga's competition committee have handed Real Madrid's Sergio Ramos a one-match ban to be served on Wednesday for his challenge on Lionel Messi in Sunday's 3-2 loss to Barcelona.

有皇氣

拍手冇回事？

Me諗緊engine or archi好 jupas late application就完
You之前cu?

冇寫落report冇追加

傷左how long? 有冇做物理治療？

Dklm 玩撚哂啦

Before the decision was made today, Tebas came right out and said that “Ramos should not be punished for his gesture to Piqué.”

Collusion.

明哂

archi冇前途，你engine grad完做grad e都19~20k起跳，過3年甩左個a, 都25以上，archi你起步點係master grad, 做個aa先得果22k左右，香港則師牌全世界最難考咁濟，你預5~10年考啦，考完先得果40k起薪，除非你唔等錢使，好有抱負好鍾意archi, 我勸你都係咪搞

屌痴撚線黑暗到咁

兔b係咪好好打先

真係好撚野

500

Hi 局長，agent of hydra好撚正

咁都冇追加

鳩白一回歸就推10幾20版
但係全部都係音樂台嚟嘅

btw 快啲搵人叫埋精泉過嚟啦

自己友屌幾句唔洗追罰咁嚴重牙?

連登係反豬里奈，所以佢不黎了

拉膠凶鳩球證冇事 臨走拍拍手又冇人記錄
卡斯美路犯規冇兩黃一紅
R聯又走甩紅褲越位
仲未計今年啲聯賽咁撚黑
禾蝗啲錢多到買哂所有球證
你班疤恨唔到

有咩問題,你個仔想贏波,你做daddy都會盡力幫佢啦

Yes 個仔都係比家用姐

Thanks巴禾子
想問下咁你點解當初讀archi? Interest?

仲做緊lab

美斯剛在西班牙國家打吡絕殺，帶領巴塞隆拿擊敗皇家馬德里，日前又同家人慶祝爸爸的生日，喜上加喜。

今年29歲的美斯（Lionel Messi），日前與家人相聚一刻，慶祝爸爸的59歲生日。美斯在Instagram分享照片，但自己並沒入鏡，照片中除了爸爸之外，也見到美斯兒子堤亞高和馬堤奧，加上其他親人，好不熱鬧。

這位阿根廷巨星的IG戶口，擁有7000萬追隨者，單是這張照片已博到逾140萬個like，人氣厲害。

美斯父親目前由阿根廷抵巴塞，相信更大目的是與巴塞高層會面，洽談兒子的新約。

中文唔合格 ?

文盲？

AS Monaco are interested in Paco Alcácer to possibly replace Falcao who could leave the club for China. [Le 10 Sport]

Although just a rumor, Barça are interested in Tottenham midfielder Christian Eriksen as a possible summer signing. [Daily Mirror]

Barcelona are closing in on the contract extension of Messi and could finalise the deal in the coming weeks. [Cadena COPE]

Vasiljevic (Osasuna coach) "We need a plan for Messi and the players told me we need to carry handcuffs and a pistol."

訓醒起身 推到15頁

美劇睇poi同blacklist啦 正到hihi 至於戲 我呢排睇左mbts同i origins都好好睇

有14頁都唔關事，唔駛睇

我都係cu，提提巴打archi同engine個收分差好遠

個個都讀u又文學又咩咁，文化人

Yes 上年係meet到 今年無啦啦上升掛

你想quit u?

No 想諗清楚想讀咩姐

過台灣讀

屌台妹

去比台狗屌

格劍

班mk真係痴線架

今日無帶叉電線返工
睇黎收工個陣應該差唔多爆post

屌台狗屎眼

有冇人傾中學？
讀緊高雷

Me小學渣

平時見你講野 以為你讀緊幼稚園

playgroup

笑撚咗

伊拉克一名男童被極端組織「伊斯蘭國」（IS）綁架兩年，全因為其父給他取了阿根廷球王美斯（Messi）的名字。
現年5歲的雅茲迪族男孩美斯，2014年與母親和一名姊妹在辛賈爾（Sinjar）家中被綁架並勒索贖金。美斯家人無力支付贖金，三人結果被禁錮兩年才獲救，目前住在杜胡克（Dohuk）的難民營。
美斯的父親表示，IS成員指「美斯」是「異教徒」名字，迫他妻子將兒子改名哈桑（Hassan）。他說兒子獲釋後性情大變，變得沉默寡言，以往愛踢足球，現在卻鍾情玩具槍。
當地記者以美斯稱呼男孩時，男孩只懂搖頭，顯示他仍有心理陰影，擔心被IS成員報復。

Barcelona are interested in Ajax player Davinson Sanchez (20). Ajax would let him leave for 25M [ser]

山神回歸

我讀九龍真光

isis好似出名多巴狗

戒左奶？

冇playgroup會call spring

我dgs

疤 = 犯眾憎狗賊
皇 = 正義刑警

冇人會好似你咁唔除帽咁戇鳩

冇人會要隻臭雞唔放手

蕃茄好波

條裙成日走光,好煩
上圍又窄,我呢d大波妹氣都抖唔到

羅白好似上左150場了

成日比人彈bra帶

今場又出佢，打死佢
一係坐後備，一係打到佢冇得抖

digne 對上一次出場係幾時
其實係傷左定點

冇得出，對上一次好似係打老西後備入替打3中堅
連小明正選位都唔穩，佢又點會有得出

其實佢都幾廢

虎撲足球4月26日訊 據《馬卡報》報道，西甲職業聯盟主席特瓦斯在接受採訪時對美斯的慶祝方式以及拉莫斯的鼓掌表示了看法。

對於美斯在德比後的脫衣慶祝，特瓦斯表示：「我沒說這個動作是不是挑釁，沒法評價，但他的動作就是相當於向皇馬的球迷鼓掌，這沒什麼影響，不像是扔水瓶或者什麼暴力事件，但我也不能保證他的動作沒有挑釁意味。」

當問到拉莫斯是否應該為他的行為受罰時，特瓦斯表示：「他不該因對比基做的動作受罰。在那種情況下球員們都非常激動，這種摩擦也是沒有害處的。」

而《馬卡報》也發起了一次投票：「你認為美斯在伯納烏的慶祝是一種挑釁嗎？」暫時有近四成的讀者認為是，六成讀者認為不是。

人無恥則無敵，希望快d停小花賽

挑你咪挑你

Despite the defender's contract expiring in 2018, Barcelona are willing to sell Jeremy Mathieu (33) after the end of this season. [SPORT]

快

阿姆斯特丹球場改名叫告魯夫球場

賣到煙走既 巴post一人一件煙剷波衫

諗左好多年點解Amsterdam ArenA 要兩個大楷A

放Grimaldo 買Digne係疤至撚弱智嘅決定之一
留Mathieu踢Bartra係另一單

我覺得後面個單戇鳩啲

我自己印 懷念煙王

Grimaldo都幾玻璃
又傷

仲有巴B
魯營遲早叫美斯

明明有3個

ArenA 有兩個A 囉

唔好問喇
當年㹕鄑粊矜毖djsghsjfkk:**.^@…'&;*'*'#:*:*

即討KAI左

辣殺宜家先瞓醒

再訓過 1:30AM叫醒ME

辣殺先吾睡

想問14 15年開始係咪叫夢四 不過好似未聽過人咁叫

有無手足睇緊snooker

佑b應該有

反而我成日聽人叫 但得一年-6三冠我覺得未配叫做夢之隊囉

但係14 15個陣都近趨完美啵，暫時兩季8冠同哥狗頭兩季一樣

個年可以算係 但而家唔會叫係囉

返工好撚攰

明呀
今日仲要趕住返屋企睇波

今晚睇唔到波啦
睇完波再返工好辛苦

真

你仲有我

好彩me廢青

我番九龍塘 日日要630起身

咩工？

禾B

唔想知

PTGF

jm 貢chur

Sandro Ramírez: "I hope I can help my team (Malaga) to win against Real Madrid, so Barcelona can win #LaLiga." Cope.

教練即刻唔出你

仲有疤心

有鬥心更加出啦

Check下馬拉加教練係邊個先

頂牙

DLLM入乜撚嘢我哋波

XAVI

daddy同賤種都係佢仇家,點解唔入得

係時候精忠報家la

落安歷基面我係支持的

仲有高層

回家吧回到最初的美好

尋日班mk去晒邊

LKF

如果今個夏天真係買的話
大佬 大力神 華拉提定古天樂？
Isco就冇可能架啦
我覺得最有機會就係華拉提

又講呢啲

咁依排冇啦啦又傳返大力神

咪又係個個答案
想想大佬 華拉提
古天樂就不了
已經口臭

華拉提肯黎先算啦 雖然佢有沙維認證

如何做一個出色的狗公?

馬拉鳩領隊
Michel
咪就係鍠狗五雀之一囉

今晚睇唔睇？

跟mk reus學

琴日班mk去左邊

唔洗陪女咩屌

啱啱分手

叫我老死拉🅱️介紹幾件新既比you

佑仔呢
邊放工邊睇緊OSO

現場睇?

sor 邊返工，開咗個browser邊做嘢邊睇

mk報到

射幾個莊員比me可以嗎

No eriksen Coutinho plz
Thiago Verratti

莊員冰會益you 綠帽dog個ex要吾要

出局

準備放工買埋嘢食返屋企睇波

鳩陣，唔使睇

你哋早啲瞓 我睇完都未天黑

照睇 tmr 5% mid term放棄了

恭喜馬斯破處

今季要乾淨屎好難

反ag,paco的手足

本身達子排緊cs第一,應該俾黃潛果個追過鳥

mid term 先5%

堅定不移反AG

反鳩黨

希望訓醒有拉科好消息

高層：中場有AG，下年唔駛買人了

咪發夢啦 只有巴塞呢d辣殺先會豬俾拉科
我蝗最少456

Exam 70% lab10% assignment10% 2mid term10%

迷仔貼d on9圖愈黎愈高汁

Same

笑到有腹肌

咪撚講賤種比分

Messi b好正

你地都係縮返入你地媽咪度啦
今晚魯營的主角是ag

睇完ag再睇isco真係好大反差

皇馬無左BBC根本仲撚勁

會唔會馬斯踢埋今季先射十二碼破蛋

支持佩狗做到死為止

仲有501球就平美斯紀錄

agger, ag多佢2個入波

賤種不嬲強係中後場
以波論波，出442唔用bbc勁好多

上場打毗根本係贏C朗，美斯，達仔

"I wanted to take the penalty but Piqué told me to leave it for Mascherano. He was right and you have to listen to the president." - Rakitić
主席

花左d時間爬即討post,留意到有幾位弱智竟然反山反ag

皇要失分呀

迷子圖高質

諗多左，佢班所謂後備猜波仲爽過我地

幾時有生啪雞子睇

希望佢地永續佩雷斯,光頭佬

我見正選陣容無C朗已經覺皇馬贏左九成

佩雷斯先係佢地成功關鍵

皇馬堅勁

咪又係靠越位入波先贏馬體,黑哨先贏拜仁,運氣終有一日會用完

就算唔計運，佢地呢家的確係我地之上

拉科追返球

Masche: "The goal is more of a sign of the affection the fans and the players have for me than anything else."

係 認同 佢後備仲勁過正選

大屠殺開始 頭先巴都係

腎仔fans

痴線，佢地來來去去都係得一招,真係唔覺勁過巴

佢地不嬲都是亂咁黎 但又贏到波

加油拉科

同埋佢地冇ag,點同我地鬥

巴連一招都冇

算la 拉科喎

又入

isco好勁

大大個ag擺係度,無招勝有招

多仔反cup

拜仁,on76

Lahm b

拿姆

可能輕敵呢

話Dso好扭，似小白果啲唔該睇多幾場isco
isco先係新小白，好扭(連小白都話西班牙國家隊係佢接班)

Dso果種扭真係西甲中游料

要ko皇都唔會係呢隊垃圾啦
上半季靠賴恩巴布一個打晒,冬天還返畀土超就開始收皮

一招？你睇多幾場90分鐘賤種啦
睇精華就覺得佢地得一招既
佢地係好撚多招

如果皇狗肯唔出屍朗佢地可以有超多招數
攻得入就猜到你暈
攻唔入就臨尾燒味
反擊又得

再者果d所謂後備勁,其實都係得isco,james

阿辛斯奧踢多季先再講

華斯基斯,高華錫,干查奧,拿祖

高華錫勁撚到仆街
阿辛斯奧都係

你好明顯無咩點睇波

高華錫有幾勁到仆街,踢國米時已經多甩漏,皇馬打單防中靠佢就含啦

唔使喺巴post吹奏對家啦

聽上癮

土方不如你睇下佢地扣左d越位剩幾多分啦

阿狗真-6

唉屌 我地對貝betis 個球

高華錫國米時期有排係一鳴驚人ge,但話佢勁撚到仆街就
咁ag都勁撚到仆街啦

收起bb仲好 c專做finisher有用嘅

山狗比人怒扔

證明佢撚到對家惱羞成怒

痴線，高華錫係典型美斯踢法
少數可以由中圈開始扭到波既人

AG連係條邊1on1都過唔到

唔好又高層上身自欺欺人啦

不如你睇下我地表現先啦

山狗真係

好好笑

一場對垃圾隊大炒又重燃返你地對班垃圾既希望

係呀歐聯淘汰賽我地會有奧沙打，可以解放ag paco

攞黎打弱隊就得 呢點咪同ago一樣囉

係呀 重燃左希望巴塞就唔會買球星賣垃圾

AG打弱隊連呢啲都做唔到呀嘛

都係果句，睇多啲皇狗啲比賽你就會明白個差距
皇狗中場有能力提速，我地一無美斯就無

乜我地表現差代表佢地勁?佢地唔靠入越位波黑哨去到呢個分數?

咁講法唔駛講啦，以後降低標準歐聯16強達標算

佢地表現真係勁，佢地係有黑哨，我仲清楚過你，邊場黑我都可以話埋你知，因為我真係睇波。
但正正係因為咁，我更加可以話你知佢地表現係我地之上。

咁勁+黑哨咁分數應該差巴塞好多啦,國王盃仲要幾強出局?

新一代識波帝

全個西甲得兩個人可以係中圈開始爆人
一個係美斯，一個就係高華錫
你係要講到佢同AG一樣為拗而拗既，咁我都廢事講。

衰然唔係,但真係好似悲觀蛇

平心而論，識過你

有佢講冇人講

屌我都覺

唔肯面對事實，只係識單單打打，自欺欺人
唔肯以事論事，只係識用埋啲垃圾比喻人格謀殺

邊有唔俾你講？你咪照講囉
但係表現就擺係度俾哂你地睇

點量化？

我有時真係好憎大炒啲垃圾隊

之後總有一班柒頭球迷+傳媒+高層再對垃圾抱有希望

你真係要量化咪拎巴迷要「俾機會」班人既數據同我話級數高但係你話同「AG差唔多」班皇狗中場數據比較囉

就算呢季皇狗四大皆空，我地國內雙冠
我地都係一定要解決好多問題

根本偷換概念
我地打得唔好唔等於皇馬打得好無黑哨
仲要下下要拎d新買返黎球員 用歐聯淘汰賽表現去衡量有用定廢
咁基本上唔洗買人啦
高美斯踢得廢係事實，但唔等於剩係得歐聯可以做基準囉大佬
不過你識波帝 唔同你嗌

高華錫都叫勁?無野呀 過左去鍠之後有無踢過十場好波?

大炒人唔代表人地球隊係垃圾

馬斯

班反AG既人生失敗者仲有咩好講

ching sick ball
我正式宣布高華錫係新美斯

咪係成班自大撚

呢樣 講左好耐

加入迷ag黨了

不如問你到底有無睇過皇馬十場波

企靚位入靚波刀證明5到實力牙

奧沙都唔叫垃圾，咁我無野好講
希望以後歐聯多幾隊奧沙，咁就可以解放AG Paco

咁大力掉過黎,暈一暈先跌,好正常

點會呢，呢度ching覺得佢係新AG

我都希望管理層多幾個你，肯定年年六冠冇難度

直至下一場之前,反ag/paco黨基本上都冇乜人權發言

撐paco果d唔該睇返國家打比果陣佢做乜鳩

PACO AG會唔會好似埃及咁季尾先開League

係即討講一講
馬斯即刻入波

我幾時講過皇馬無黑哨⁇
事實係打強隊同打弱隊係兩個概念，打廢隊曉飛既大有人在
Dso唔係話廢
不過如果你睇多啲拉斯彭馬斯，切爾達呢啲西甲中游波
你就會知Dso做到既野呢啲中游隊大有人做到

巴塞正正需要既係更多

throughout成個season佢都係撻q多

佢今日入果球又係第一野撻q在先

巴塞唔係要有一個sm奧沙之流既撻q矮仔
除非你地降低要求到年年歐聯16強達標

屌奶星笑得好癲

你估真係一場波就吹奏AG paco 真係有迷ag 黨咩

自己隊球球員打得好 作為球迷讚下支持下都得掛

班垃圾假假地都華西過黎
奧沙都撚唔到既就掛靴啦
根本paco同ag今季就係廢
一個做前鋒既得走位冇射術
可以正中篤波當射左
一個有身高但俾人逼一逼就失波

唔係話啲咩
但唔好再執華西啲垃圾啦屌

但屌奶星人本身好冷靜

無人可以保證到六冠，因為需要極大既運氣。
但有能力既管理層可以維持一隊波每季有爭六冠既能力，至於拎唔拎到聽天由命
4強輸國米同車仔果季，巴塞仲係有拎歐聯既能力，但無運。

呢家隊波唔止係無運同無態，係無能力。

正正常常少少打得好少少都唔撚比讚

雷加利斯 順利擊敗 拉斯彭馬斯 後，不敵 巴塞隆拿 的榜尾球隊 奧沙辛拿 正式宣佈護級失敗，提前4輪確認降班西乙。

疤狗又搞到人降班

好波！！

咪就係

唔係冇能力，只係呢個係一個循環，好難一隊波keep到十幾年都處於巔峰而唔沉落黎，但班高層覺得巴塞永遠係巔峰，不求改變

馬斯入波

季尾證明一切

棄聯保國

馬斯終於入波

望住賤種班後備真係好撚葡萄 勁之餘仲要多選擇
Isco James Asensio Kovacic Morata
再望返疤狗班後備 又廢選擇又少
AG D.suarez paco
一比真係輸撚哂
大家號召力咁高咁大 點解人地執哂靚野 疤狗就執水貨

膠層問題姐 人地識買後又會升下青訓咁
我地咪久唔久賣下青訓再買下垃圾咁

建議反paco/ag的排華分子深潛幾日,等佢地冇貨交先再凸返個頭出黎

No la 人地青訓仲少過我地 只係人地買d後生真係幾掂

AG最恐怖既地方係你永遠唔知佢出左幾多成力

岩 不過ag paco唔會冇貨交

上場出3成力,所以佢都費事點慶祝,入波對佢黎易如反掌

純粹戰術踢法問題，疤狗唔識用亂買姐，呢班人去賤種肯定都岩踢架

唔好再講了,加埋入左4球佢地已經要不斷翻睇場沒搵位挑剔ag/paco了

btw 尋日訓左睇唔到馬斯入波

百屌成才

成才又太誇啦屌你

棄國保甘

70m入賭撚AG根本就係錯
之前Zubi又唔肯一炮過簽Asensio之後俾皇搶左
又簽Douglas呢d垃圾

有蘿白頭走去簽阿辛斯奧

杜拉格斯得啖笑

真馬根本後備果班仲勁過正選

阿辛斯奧勁好多，核心料黎

咁就成材，會唔會太誇

虎撲足球4月27日訊 巴薩在今天凌晨的西甲聯賽中主場7-1大勝奧薩蘇納，賽後主帥恩里克分析了這場勝利：「我覺得這場比賽球隊發揮不錯，特別是在對方扳回一城之後，我們加快了比賽節奏，終結了懸念。當時是球隊全場最危險的時候，不過我們的球員們很快證明瞭自己有擴大比分的能力。今天許多替補球員獲得了出場機會，這對於球隊在聯賽最後階段來說是個好消息。」
本場比賽安德烈-戈麥斯梅開二度，對於自己的愛將戈麥斯，恩里克評價道：「今天戈麥斯打進了兩個進球，第一個進球還是有一定難度的。無論外界怎麼批評戈麥斯，我都還是那個觀點：戈麥斯有著巨大的潛力。他可以踢很多個位置，現在戈麥斯才發揮了三成功力，你們想想他如果百分之百發揮該有多麼可怕。他需要調整自己的心態，不過他在世界上最好的俱樂部，他也是一個自我要求嚴格的球員，戈麥斯將會證明自己的能力。」、
對於馬斯切拉諾的進球，恩里克評價道：「我非常高興，馬斯切拉諾的貢獻不需要用進球來說明。看台上球迷要求馬斯切拉諾去罰點球，我覺得馬斯切拉諾的點球質量非常高。」

班妒忌AG靚仔好波既haters去晒邊

點解仲係有人咁固執
個人能力去唔到果個級數就去唔到
唔係一句「戰術踢法」就做到藉口
佢地要做啲野只係基本野，但波都可以控唔掂關戰術關體系咩事⁇
Isco有能力扭三個，佢係邊隊都有能力扭。
Ag無能力既話，佢係邊隊都無能力。

我正正係一個睇華倫睇得好多既人
佢地以前係華倫既表現根本唔算突出
Paco只係得一飯tap in
Ag有遠射，推順左扭到下波，但一俾人緊迫就柒下柒下

同皇狗俾中場俾人緊迫仲可以轉埋身，係兩個級數

係級數問題，唔係踢法問題

迷ag黨名單
1.夜喇收皮啦

救世黎講今年蘿白都好襟洗
關鍵時候都有貨交
我睇好多波 蘿白唔會差過佢

2.山

我睇好多波

拉仔最近

唔同類型？
蘿白子偏向綠葉型
Asensio核心型

無品

勁 希望keep到季尾

我撐你 樓上成班我唔撚理佢假膠定真on9
歐聯出局 聯賽輸住 炒場包尾就係到打飛機
仲話乜撚比機會
比機會係比新仔 比青訓 唔係比ag呢d垃圾
仲串翻你轉頭 on撚柒鳩

有mn就唔駛咁多核心啦
蝗狗前場要餵波先識踢已經唔同

講中左佢地駁撚到？

AG已經唔關戰術問題啦
波都控唔到點幫你呀

d假膠ag撚真係好撚柒煩
唔明你真係鍾意巴塞點會假膠得落佢
完全係垃圾一件 毫無作用

所以唔控了,直接射入算

14年......

放鬆啲啦ching
大家都係笑鳩佢姐

成個細路咁唔撚夠人講屈人係悲觀sir

得我同鳩白堅定不移話買普巴

假膠完仲要串鳩d認真討論ge人
人地認真講 d假膠撚就係到扯開話題講埋d on9野 十足十公海d on9西

法比桑治係阿狗打到識飛 黎到打唔到係咪能力問題呀？ 巴塞嘅打法就係唔係咩人都可以融入到 伊巴個人能力夠高啦咪又係打得一季就走
ag係廢係事實 但arda dso又唔係真係咁廢 點解又打唔起呢？求呢位最識波嘅解答下我

有早知就15年買簡迪

所以arda dso咪值得比機會lo
ag呢d廢柴快d消失

我夠唔明真係鍾意巴塞又點會咁憎自己隊球員啦
唔鍾意都唔洗下下咁極端連入兩球都唔讚得掛?家下入兩粒落左你地面,梳牙

其實我dso仲可以比機會
ag真係不了

下下噓自己球員咁以後點駁賤種呀

做後備其實2個都ok,係買得太貴姐

小白老後 中場要有一個
Thiago

踢得衰拖累隊波咪憎 你都on撚鳩 以前咁多人屌肥佬教練佢個陣咪又係疤塞一分子
同佢有親？黎得一年ge僱傭兵
你話馬斯咁踢咁耐之後跌watt變廢柴 無所謂 呢d有貢獻 對佢都有感情
ag呢d買佢曬左舊錢 由頭鳩到落尾仲要支持佢 食屎啦

趁有個好價賣左佢仲好啦

Dso is fine and cheap
Ag

巴狗永遠做開水魚 高買賤賣
班高層廢鳩黎

你搵日有疤迷噓小白美斯咪駁唔到

而家冇野好爭都要噓？

點解又屌高層啊 高層都係巴塞一分子wo
唔撚支持埋一份？屌你老母

DSO 5M買番黎，唔會水得去邊
做後備都好

AG最慘係安歷基信哂佢

我唔支持主場噓佢 但我支持踢佢走唔好再比機會

岩 上年睇甘你老母柒都冇咁嬲 至少叫自己班仔 ag喎 幾千萬買翻黎

呢點我認同

其實dso有段時間狀態幾好 不過之後主場正選出佢之後就雪左

唉 咁貴買又蝕食了

人地全副選同我地全副選不嬲差天共地
由哥狗年代一隊不嬲keep住20個人到，副選大部分係b隊
但最重要有戰術搭救，我就睇唔到安歷基有咩戰術

煩咪唔好睇唔好覆囉，下下都要講到懶係嬲懶係激動咁做乜鳩，不嬲好就讚衰就彈架啦，安歷基夠鳩夠廢啦，咪又係有人撐

你地望就望自己季尾要同ag道歉,全勝先有機贏聯賽

狗竇無得唔入黎 安歷基友之前有貢獻咪有人撐
ag有乜撚貢獻咁巴閉

時勢做英雄姐 的確b隊青年隊冇可能同哥狗個陣比
咁哥狗個隊副選係贏哂近代足球喎

Barcelona have successfully convinced Real Madrid target Theo Hernandez to join them in the summer. [Onda Cero]

借走samper係咁用ag 齋呢樣已經夠屌爆佢

今季最爽係班離家青訓一巴一巴咁車去安歷基到

可惜無剷青

剷草

連motoya去華西都打返起

Montoya係我眼中已經係廢物黎，咁都打得起真係

壓力問題,好多人踢大隊唔掂,踢二三線反而幾好
ag,paco都似係呢d

起碼可以做戰靶比你地瀨落去呀，明明季初影帝表現都係同ag一鳩樣，咪又係剩係對準ag, 根本今季除左小白同拉仔，中場個個都係咁廢

你睇下1415年打psg第一回合
你會見到montoya同宜家AG係冇分別

支持繼續屌AG
萬屌會唔會成材

小白一樣廢，只不過因為傷多

我連屌都廢鳩事屌

佢巴塞生涯最後幾場,我都忍唔住屌佢

講到隔離賤種後備好勁，佢地咪又係一樣屌鳩bale, 占士，佢地有冇能力？，但如果真係黎疤係咪都岩踢先？

影帝我知佢咩能力 知佢可以做到乜
知道佢個下廢只係狀態唔好可以調整
ag我長期穩定地廢 已經唔係狀態可以解釋到

所以佢只可以只係後備料，而且唔可以打防中，但只係安歷基下下出佢正選防中出醜

我覺得佢班後備，唔計沾屎舊垃圾
高華isco阿辛斯奧，呢3個啱踢

仲有借走埃及換paco

james 都垃圾

你弱智夠未，賤種皇十個有九個只係屍朗含撚狗
為左吹奏到屍朗天下無敵永遠形容到其他人垃圾一樣

賓斯馬勁Paco二十倍佢地屌得仲勁過Paco啦
你要睇皇狗班人既能力，係睇皇狗既波，唔係睇埋賤種球迷留言呀

呢樣真
班中場全球最強都比佢踩到二流水平

咁撚樣都要打得返起⁇華西排第幾呀⁇
係勁就唔會意甲都打唔掂啦

你地為拗而拗都事實都扭曲，我真係服撚左你地

賓周馬話就話打射手位，佢咪又係不停拉邊，出波，墜後做比丙朗。呢d跟本唔係數據睇撚到

Montoya係華西正選同你個論調冇咩關係wo

有啲人廢係態既問題，有啲人廢係級數既問題
而且廢都有分程度...
蘇9無態果時會好廢，但佢仲可以衝擊下對方後防
幫手「得」住人地中堅，都叫有戰術作用
Paco十腳撻Q一腳中龍，隱形，控波差，無身位，無速度，無技術。

沾屎要打嘅係美斯個位，但技術差9皮

華西正選代表垃圾囉
係勁就係上半版球隊做正選啦屌
呢家隊華西唔係十年前華西呀

Jeremy Mathieu doesn't want to leave Barça and wants to play out his contract until 2018 with an optional year (number of games played) [md]

@肥豬王
@Q

大佬，你咪又係一樣吹奏佢地個高華錫拍得住美斯

呢幾年國米亂到飛起,係到今季先打返起
上季+季初干度比亞都係鳩屎,中段大爆發帶領隊波主場7連勝,除左伊卡迪外佢係另一核

見到拜狗咁，巴狗快d搶番泰亞高啦

當然motoya唔會係一線右閘

我話佢踢法同美斯似呀
都係中圈開始爆呀，我幾時有話拍得住美斯⁇
究竟你地係全心老屈定理解能力低⁇
而且佢的確係有中圈開始爆人再分波既能力
而全個西甲以我觀察除左美斯就係得佢有呢個能力
係事實，唔係吹
有人講DsoAgPaco以前點勁點勁就真係吹
我有睇華倫黃潛，佢地係西甲上半版料，但唔係豪門料。

paco同ag我就擺明當佢地係後備料，同唔到正選比，而且位置擺撚錯，今季所有中場都發揮唔到，佢地2個係唔夠班架，但我唔認為責任剩係出係佢地2個身上喎

岩 所以我話李城全隊都係垃圾 係勁就唔洗打英超十幾個隊啦 垃圾到歐聯八強姐 乜而家睇人係睇佢隊波排第幾架咩 咁ag一定好勁啦 西甲最頂仲咁多機會

不嬲唔覺佢一線

本身都有一個比佢更好架-哈利仔，唔撚要咋嘛

我唔係話montoya勁 但佢今季真係打得唔差 咪叫得翻起囉

我邊有話責任係佢地身上⁇要佢地走就代表怪佢地⁇
AG今季左中右都打過
Paco邊同中鋒都打過
Dso又係唔同位打過
交到咩表現呀⁇
我一直都係屌高層。
仲有我唔認同佢地係後備料，佢地係拉斯彭馬斯切爾達料。

你拎巴塞同李城放係同一水平無問題啵。
國內冠軍歐聯8強就開心
我地就算唔變下季都有機可以架

我真係睇唔出哈利仔會好過佢
有時唔係一定我地青訓就天下無敵
我睇過佢踢希杭，講扭佢算好扭，但高華錫同佢一樣好扭，但速度快佢太多。哈利仔球風太慢。而且佢無球跑動實在太廢....

咁家陣咪每人入2球囉，讚下都唔得？
我就覺得責任係高層>安歷基>球員既

呢度好多巴打好鍾意青訓
甚至成日睇B隊

好可惜現實係殘酷，睇多啲其他隊既波，有時真係天外有天人外有人。
係勁既真係去邊都會勁，無表現既可能第時會成材，但現階段無人肯定。

要夾硬講到我地青訓一定勁過其他隊已經證明過自己既人，係無知同自大。

哈利仔撚係青訓 反青訓反到佢咁走火入魔真係

哈利唔係青訓升上嚟㗎on9

後咩備 直頭唔夠料踢巴塞
佢後備上陣可以比到d咩巴塞？
我對後備要求係如果正選陣贏唔到 換出黎可以衝擊到 帶到變化比隊波 例如你買個高中鋒打燒味 而唔係大炒垃圾時間搵d垃圾出黎攝時間 練波
就算係練波 都係比機會新仔 青訓 eg dso samper呢d 呢d上場我會見到閃光點例如dso ge過人 samper上年我見佢好多沙維/影帝式護波 360轉身 呢d就值得比時間佢上場練波 唔係比d垃圾 借走佢同賣特警我真係嬲到而家
ag我見佢做ge野就係回傳 完全無撚柒用

呢個真 特別係借走之後入ag 嬲到我

哈利仔唔係青訓，同埋要睇番佢隊友，隊波心態唔同，佢每次都係踢中下游護級隊，班友都冇拼搏心，和波夠分就算

你睇得波多定佢睇得波多?
人地場場都真係睇波㗎

唔係青訓但個個當正佢親生仔一樣呀嘛
皇馬個挪威新星當初都吹到天下無敵，唔夠料咪又係要走
職業足球係殘酷，場上表現係證明，你ff到佢未來幾勁都無用。

唔係場場，一定多過你地

起碼我講唔出Paco Ag上季勁呢類說話
因為我上季真係有睇華倫

咁佢有冇機會踢過巴塞呀
ag都要踢過巴塞先知用喺巴塞會點啦

最無拼搏心就係哈利仔，以為自己球王咁
希杭係少數下游球隊猜波猜得爽既球隊，本身幾岩佢踢，一開頭表現唔差。但你護級點都要走多步幫守。

就算去到巴塞一樣，你估佢係美斯⁇
無球跑動唔得就bye bye
而且佢有球能力可以話係ok，但未去到「非常突出」囉。

全西甲有二十隊我駛唔駛俾每個球員踢下巴塞睇下佢地踢成點⁇

我相信巴區冇人係想買佢地，但買左番黎就係安歷基責任，踢咩位打咩戰術點激發佢地就係佢職責，覺得佢地唔掂咪好似撒亞人咁雪鳩佢唔好出，而唔係鳩出鳩亂放位等佢地做戰靶

仲有，唔明巴禾你點解可以拎高華錫同哈利仔比
先不論級數，直頭位置都唔一樣
高華錫係中場中多，甚至防中
哈利仔反而多數打邊，而且靠得好前

所以我先話高華錫有能力係中圈開始推波上前
哈利仔我未見過佢做呢樣野

其實一個年青球員打到哈利咁仲想點 係咪要後年已經世界級先叫有資格？你估個個都美斯19歲就巴塞正選咩 小白一開始又係唔好 大佬以前又俾你地屌 結果呢？

因為你提中場帶波再分波，我咪講巴塞之前有個更加似美斯既哈利仔

咁心態問題可以調教
我唔信佢係巴都當自己係球王咁啦
有msn係到我唔覺有邊個覺得自己係球王
你呢個point我唔同意

哈利仔踢法幾聰明,不過心太雄+唔信隊友

如果高層係借佢去中游咪得 唔明點解成日都借去下游 又冇歐戰 又成日俾人㩒住打習慣死守打法仲衰

小白一開頭唔好又係都市傳說黎
後生果時國家打毗撚到加高成隻狗咁，第一次歐聯決賽已經經得起驗，護波穩到仆街，有能力帶返生個波，呢家有幾多人做到。

仲有，我唔會主動話哈利仔差，哈利仔係有潛質。我唔係講先果個，只不過有人要夾硬講到皇狗個個都同AG哈利咁上下水平，甚至廢過。

我只能夠講返事實，而事實往往係殘酷

你可以咁講
哈利係似初出道美斯
唔係呢家美斯

中游你肯定佢有正選⁇
單講拉斯彭馬斯，好扭既人唔會少

順帶一提，有啲仲係巴青訓添
巴青訓一定有咁上下水準
但係到底佢地係新美斯定中游球王水準
無人保證到
哈利連中游球王水準都未到，就唔好吹到佢同高華錫同級

話佢唔好係因為佢易傷姐

我覺得0809開始先係真正激活佢

d高層就係好似土方咁 成日覺得d青訓有咩不足 又唔俾機會佢地 佢地連證明自己嘅機會都冇 咪搞到青黃不接囉

佢有話唔比機會青訓咩 我剩係見佢話唔比機會paco ag 呢個我同意啊

佢話Paco ag dso 全部唔得

我係同意俾機會青訓，唔係俾機會AG Paco
但青訓如果長期無表現一樣要走
哥狗俾左成季機會Tello，但佢未夠級數就係未夠級數。
巴塞係為爭標，唔係為青訓

佢只係不斷話青訓唔夠班 去到中游料姐 佢屌paco ag應該係人都同意嘅

每次一有人屌依家班後備廢我就諗起13-14果張後備相
但依家搵唔返

我覺得1314班後備算幾好 基本上每個位都有一個一線做後備 但又有機會俾青訓 呢樣係我覺得tata做得幾好嘅

我覺得最錯係安歷基想佢地一步登天，用dso同ag立即取代小白影帝個位，場場正選打足，如果真係比佢地好似青訓玩法，做後備間唔中/最後先出，習慣巴塞踢法，咁會好好多

呢張已經最接近
但有張仲誇張
記得有藥水SONG小強阿祖

現階段我地手頭上青訓唔夠班，所以咪要搵人返黎囉。但同時可以老帶新，無衝突。
要做既咪正正係咪垃圾清走，青訓咪有多啲時間上陣練級囉，咁都唔明

我地呢家趨勢咪步向1213加1314囉
今季就係1213，聯賽有機歐聯被屠
下季換教練但陣容廢，四大皆空。

1415高層都叫醒覺買拉傑迪蘇9
但我地唔買世界級唔搞返掂就會無限循環

要一步登天咪Isco華拉堤囉
不過我真係要講多次
AG DSO呢啲真係主要唔係踢法問題
係級數問題...
你單係原地擺脫能力已經睇得出你級數，唔關咩走位戰術意識事...

其實講咁多做乜，家陣又唔喺球迷決定買咩人
依家有球員有數據上嘅表現，又得閒賣下笑，吹奏下都唔得咩
如果下下都要美斯級表演先拎出嚟講，過幾年唔駛開post啦？

AG 琴日世界級出波 + 比佢負負碌碌入兩球，不知幾好笑

有冇手足同我一樣睇都唔睇飛到尾?

轉左教練睇多季先啦

你都唔尊重其他手足

不如講下去邊到食女仲好啦

Yes，垃圾巴零討論價值

好少可大炒完都開會議
仲要開左成十頁

有冇人想請我做ptby

拖手80蚊一個鐘
kiss 15蚊一下
合照 10蚊一張,40蚊六張

no sex

有冇相？

By

都係嘅
咁summer中場買唔到一線係咪玩完?

search Sanchez

低質

Sanchez冰有貢平牙

免費都冇人要啦咁廢

雖然土方有時講得啱
但我覺得教練問題多過球員問題
拉傑迪原本係老西核心要係呢到執屎，然後所有點中場買/升都變哂姐手姐腳

一講mk野，班mk即刻出哂黎

小白好仁慈

大波,古銅色,靚仔,有價有市

做咩拎我張相出黎

Ur Busi

200

青靚，白淨，退休球星，鐘意玩槍，有價有市

pm左你

暴力足球冇人屌

有冇人懷疑過呢到係冇人睇巴塞 只係一班mk吹水區

人地隊加垃圾球員點解要屌？

啲mk成日hey0 me

所以根本無人會mon post
mon 唔到啲乜

你以為啦,好多狗狗會mon牙

辛苦哂

係囉 咁嘅po都mon嘅人真係唔死都冇用

[後備更稱心]皇家馬德里球迷吹水區(26)

#209

迷泡仲要自稱係狗

吾睇狗po啦

入黎睇你俾人撚

好撚攰
btw so9 笑得好賤

瞓到12點自然醒

完左sem?

You地班仆街

唔訓夠24 小時都是辣殺

放左2個星期了
差exam

生吞雞子呢

下星期exam啦

開定新post啦

你開

你又唔開

9xx先啦

馬斯冇左隻豬

你唔准開

鳩白唔係到又靜番

唔關d低等會然事

You開

粗重野幾時輪到我做

原來你先係真愛

馬馬

下個post又雙標題
馬斯破處
MK黨復興

世界末日先兆

從此疤區就雙標題?

都好 ，

mk黨復興真係好柒
歌頌班mk咁

呢個認同，唔敢想像前面冇晒msn靠班後備打作客會點

再講又時覺得蝗班後備踢落仲爽過BBC ，isco James 阿辛 華斯基斯都屌打晒我地班後備

馬斯破處

我開啦

其實我講緊尼馬

請正名迷屁黨

迷黨屁主席敬上

我由一加入已經係迷屁黨

開左了

主席都未返嚟

失蹤左咁耐當死左架啦

屌奶星喺講故台見到我舊登個名

有冇人補上?

乘機搶埋佢主席位

我地後備 arda paco 右邊好似冇

迷屁黨好廢，得2丁友
猜包剪dup，贏嗰個做主席算啦

細佬可以翼

迷兔黨主席

禾地迷鳩黨就唔同

我榮譽會員

迷山黨一定係最大

呢樣真，迷得山都係成功人士，日日屌女嗰班人

決定加入迷山了

邊到入黨

話說今次絲打開終於變返正皮
反疤啲狗公

迷屁黨
1.嬌

都係果句。香水三子最高質

山神鐵血擋波

完

我想join ok?

吊你老母

最高汁係me 佑b 同馬連wo 訓醒未?

你漏咗我，又杯我？

獨享尼馬

咁踢走馬連

Bench

咁我呢

你咪on x 9

屌哂你地，恰我老死QB

好多小圈子狗
完全唔知講緊乜

弱弱一問,請問馬連是足球員名嗎?他效力哪支球隊?因為我未聽過這名字,所以很好奇

馬連，是西班牙阿拉貢自治區薩拉戈薩省的一個市鎮。 總面積38平方公里，總人口3109人，人口密度82人/平方公里。

[quote]迷屁黨
1.嬌
2.GH

馬連究竟是誰？是否真有其人？

與🐶 不得加入

又恰佢

見到馬連張圖 係架車到笑到氣咳

都巿傳說嚟

有cap圖

Why hey0 me

乜撚野啊

我還以為是那些次級聯賽的球員,幸好有大大指點,謝啦

你係ON撚9

小圈子

屎水三寶牙

好多mk

totalBarça‏ @totalBarca 7m7 minutes ago

Paco - 6 goals in 18 games (819 minutes)

Bale - 7 goals in 19 games (1425 minutes)

Any thoughts?

Aggar

喂，你迷毒wo

嘻

大家都係辣殺

收嗲啦弱智

尼馬喺由山度士時期已經中意，意義甚大好難比較嘅
毒撚離隊之前我會印佢

尋晚我俾手足圍攻嗰時你喺邊

喺高登

佢幫緊turan含

屎水三寶到齊

尼馬復興黨
1.嬌女
2.佑B
3.唔知你以前叫乜名

Me點先可以john?

笑死企正係條線格黎

綠帽狗咩黨都唔john得

屌係老婆

屌你老婆

最後印左美斯同馬斯
好想印毒撚

如何補救？

馬斯作客？

作客得L 點著

今季件綠客太柒
唔喺嘅話就趁優惠印毒撚

yes

( Show Blocked User - 土方十四郎 )
on99 廢撚事睇

我哋唔係你唔係可以當乜都無發生過

本身都想印綠客毒撚
但加埋西甲裝同beko 既話又覺得太貴

嬌b ho ball

正常討論都要block

觀點唔同唔洗block掛
佢屌左我咁多句老母我都未block佢

紫色 買唔到

諗住一件毒撚一件蘿蔔
可惜無碼

激動少少姐 有時有pt嘅 但有時太自大囉 大家討論下又唔一定要邊個講贏嘅

係囉 大家理念唔同啫
同為疤狗 有分歧都好正常

你食屎啦，夾好咗又唔記得

搵緊朋友搵碼，搵到就印20

無碼點著

使唔使幫你問埋，童XL定男S？

之前都未block greenhat仔啦 佢咪仲煩

都得

有時水份太重

你堆三傻，癲佬咩事，肥仔老母全部唔係度，冇人撐你

又話XL窄

戇鳩三核

唔是喎 作客件童裝好似有啲唔同樣

唔印囉

唔洗咁啊 唔同睇法姐

綠客我都唔會買 太過份

咁你都知
點先肯let go?

你個頭都綠色架啦有分別咩

下季一齊扮羅馬

屌好大聲笑咗office全部人望住我

肥仔老母有係到

土方啲口吻好似悲觀蛇，我仲懷疑過佢喺悲觀蛇
不過已經問過人知道佢唔喺，如果喺條垃圾悲觀蛇就扑硬

新PO

有logo喎

成個巴區你地剩係可以block一個人，就係綠帽仔

sor9搵到無logo
個網可靠？之前未見過

咩logo?

禾b好波

絕對可靠

利申買過

感謝 平時都係託朋友買
英國買好撚貴 即刻買返件

1001

迷山Never Die